邊個咁大頭蝦 漏咗個forever 18係粉嶺火車站呀

大概係朝早11點左右
有齊學生八達通
教育大學嘅學生證
身份證
姓游嘅女仔

我趕住翻工 交咗係粉嶺站
路過嘅幫推

係月台長先啱

交咗俾鄧育賢嘅車站服務員

btw sorry for 頭已側

憑

一

己

之

力

推

上

熱

幫推

門

斷咗sor

我個八連呀

再嚟

10連

1

2

3

8

4

屌 又斷

邊個留負皮

游小姐 請到粉嶺火車站認領 多謝

再嚟10連

游b

唔係游b

10連再開始

5

6

7

9

講多少少
游小姐中學校服係旗袍嚟

on9

應該係year 1嚟 我估

sorry lor

係咪游蕙貞？

拾獲失物時間：朝早11點幾

地點：粉嶺火車站 往紅磡方向 4號月台啲櫈上面

物件：Card Holder，印咗forever 18(內有學生八達通，教育大學學生證，身份證)

物主：游姓女子

圖片可以係第一個cm搵到

我都想係

拾獲失物時間：2018年9月26日 朝早11點幾

地點：粉嶺火車站 往紅磡方向 4號月台啲櫈上面

物件：Card Holder，印咗forever 18(內有學生八達通，教育大學學生證，身份證)

物主：游姓女子

圖片可以係第一個cm搵到
已交咗粉嶺火車站嘅月台站務員(唔係波板糖人)

快啲攞翻啦游小姐

比返站員咪得囉 唔好咁變態啦

條女咩樣架
得張卡 失主點認？

咪係 不停推想點

文盲？

推到條女出黎應你 跟住比tg
然後以身相許？

呢個真係唔記得

係咪咁癲

你唔係以為人地報答你會比你執一劑下話
認真我會比差館 站員

無想點 因為無野做先推

唔推啦 要翻工了

屌，畀條毒撚掂過，都唔知有冇拎入廁所打過J，都係買過張新嘅算

你應該拎去教大
然後等條女出現 咪可以情色兼收識個朋友囉

多口問句 樓主幾歲 拍過拖未

40歲
未

拎去教大

push

俾毒撚點過
唔要得啦

會自爆 不了

掉之前記得攞翻張身份證

幾歲 拍過拖未都會自爆？？？？？？？？

唔使啦 我毒撚嚟

要翻工，不了

sor9ly lor

毒撚真係好得人驚，睇佢推 post 個 high 樣